其實有時係到諗到自己真係好灰

今年二十一 未諗到自己想做咩 無興趣 後路又係點 當年dse得五分
自己本身係中六畢業後 做佐一年sales
人工低 做得唔開心 屋企人話無前途
最尾都resign 佐

利申成日諗呢啲問題都訓唔到
有無巴打絲打都係咁 可唔可以分享下

唉 人生

做人真係好攰

真，唔知以後條路點行
人生又冇咩目標
讀書唔叻又冇咩專長
身邊又冇人理解同支持我
人生仲有咩意義

你自己鐘諗咩？
向住目標出發，人生會清楚d

夢想又無 目標又無 覺得自己好廢..
屋企人比壓力 自己比自己壓力

就係目標都無 我係垃圾

屋企人ge期望真係俾到好大壓力自己
但偏偏自己冇咁ge意願同能力

Sales都可以有前途架
唔係所有Sales都人工低

例如你可以做名店sales，做到manager級人工都唔會差
或者你可以做d累積到客源既，客源穩定咗，搵錢咪易d

加油
我同你相反 有目標冇能力
靜落黎諗下其實一樣灰
不過一日未quit game點都仲有轉變既空間既 捱住過啦

Same here

呢啲我都有諗過 我份人比較毒 做一年sales果時係做倉 係一時時先出鋪面幫手 莫講到做經理 自己英文又差

諗到成晚都無訓 好自卑

搵人養

我都好頹，兩星期訓唔著
有冇與趣TG傾下

搵份hea工做下囉,讀毅進做政府工，時間有多咪玩下自己興趣，做社畜都唔錯

攞綜援

唉

成日都諗到自己咩lv 人地又點會睇得上自己

加我 Id: sadfrogg

多識巴打鼓勵

攞到我一早去

22 一樣